［求救］彈app

愈來愈嚴重

Btw 打手死全家！長命百歲，百病纏身！

iOS 更新到10.1